機場集會迫爆 青年：「光復香港」無關港獨

【明報專訊】一連3日的反修例「萬人接機」昨在機場開始，數百黑衣人坐滿一號客運大樓接機大堂，不時高叫「香港人，加油」、「光復香港，時代革命」、「Free Hong Kong」等口號。多名集會青年不約而同說，叫「光復香港」並非鼓吹港獨，而是想回復以往港人享有的自由。

講左政府會屈獨
係連登仔先會認

康復香港咪算啦，意義一樣，又唔會屈到你港獨

So?
支共要屈你港獨根本唔需要證據同理由
自我審查係自我矮化第一步

支共要屈 需要理由?
DSE題目講歷史都屈傷害國家感情

係呀，佢最屈機嫁啦，直接投降啦on9

佢屈還屈
唔撚洗認架

班友偷換概念

匪安法都出埋屈又點唔屈又點
大方啲啦
聽埋啲連登政治學家成日諗住搵埋啲走棧位

開頭就屈
去到未屈都唔洗 因為連登仔認左....
跟住日日叫香港獨立

咁你宜加又自我審查？唔敢叫？
算9數啦